一人一個會令你唔開心嘅英文字

seen

MY

Monday

Dad

睇嚟大家都有好多故事😔

Salary

Raven

Hodor

Winnie

Nigga

利申：陽光膚色

a

Disapproved

A

Girlfriend

unemployed

Reject

push

Single

dead

Alive

Yes

Friend

So?

Failure

Sorry

Haha

Bitch / Dad

assessment

Why a yes

Clash

Woo

Failed to

Exact7ly

Positive (HIV)

Loser

Fired

Promise

lily

Fail

edu

monday

Ex

Wenger

F

money

Life

正想講

Depression

Loading...

kys

WAITLIST

two one

But

Coincidence

Love

Error

regrets

Tiffany

Becky..

一睇就知係同路人

GE

Yoyo

China

Later

Disappointment

Cancer

Sukey

niggaer

Hat

睇到打左個冷震

Grades

elva

dream

GPA

Regret

tear

picky

Perfect
Cause Ed sheeran got a song name “perfect” and I love it so much

nigger

Minnie

Teemo

Loved

sad

Exam

Jennifer

Haily & Joyce

Madam
不要走

timing

左右不分😘

hj2q

GREEN HAT

tax

Fine

Michael

：你覺得我靚唔靚仔
：其實 你幾 CUTE 呀～

group project

chinese

myself

connecting

Stock

mirror

K

Valentine's Day

Failed

sorry

ot

interstellar

Trust/love

Nicole

你係咪已經冇晒feel
Yes

loneliness

Disney

Hope

Unsuccessful

Future

No

bitch

HKSAR

DQ

E

Kiki

inevitable

Expectation

We
Regret
To
Inform
You

TAX

harmonie

Out of service

green

Come on James

Rachel

C-

riven

aids

Sun

Meko

princejoyce

Online

kkkkkkkk

Open order
Inclining
Down

Soulmate

Height

On9

ptgf

Amber

Chink
Slope

Happier

Andrew

Rejected

Reality

Impossible

fyp

February

disenchanted

Ok

Bro

bye

Airport

Joey

Happy

miracle...

Chi na

Chinese

Green

Smile

Freedom

Cool

available

DSE

putonghua

God

okay

grad

Ph

Friendzoned

Reek

Project
Essay

Skin

sky and smile

Regret
利申揾緊工

Home

Made in China

師兄姓湯？

Right?

Rowena

retake

Urgent

Hong Kong

Jess

Y

Hi

HKGOV

Stephanie

betray

Almost

Always

Facism

Thx

Happiness

but

however...

please

Unsuccessful
Valentine